Marshall Acton vs Beoplay A1

小弟一直想買個喇叭。 budget $1600左右
咁岩今日試聽左Beoplay A1覺得幾好聲。又減價做緊1600左右。

但又諗起Marshall2千幾減到1600左右，又好似好抵。

依家好十五十六。
想問下聲黎講，邊個好聲d。
我長時期都係擺係間100尺唔夠既房用。
所以唔洗太大聲。

自己試好啲 用緊vifa

成個手袋仔個隻？

係 我個人幾中意隻聲

如果我冇記錯應該3000幾？
想問下邊到有齊款試聽晒？

上次買好似二千尾
你揀個兩隻幾大路 好多地方有得試

咁我去星際運下吉先
唔該晒

Acton個樣靚仔好多，如果唔怕俾貴啲，就買stanmore